# ScrapingFaceImage

Bienvenido al repositorio de Facial Gestures Scraping. Este proyecto se centra en la recopilación de imágenes de diferentes gestos faciales utilizando técnicas de web scraping con Python. 

## Descripción

Este proyecto utiliza Python para realizar web scraping en varios sitios web y recopilar imágenes de gestos faciales. Estas imágenes pueden ser utilizadas para una variedad de propósitos, como el entrenamiento de modelos de aprendizaje automático para el reconocimiento de gestos faciales, la investigación en el campo de la visión por computadora, entre otros.

## Características

- Web scraping en múltiples sitios web.
- Descarga y almacenamiento de imágenes de gestos faciales.
- Filtrado de imágenes por gesto facial.
- Código Python limpio y bien documentado.

## Requisitos

Para ejecutar este proyecto, necesitarás:

- Python 3.6 o superior
- Bibliotecas de Python: BeautifulSoup, requests, urllib

## Instalación

Para instalar las dependencias necesarias, puedes usar pip:

```
pip install beautifulsoup4
pip install requests
pip install urllib3
```

## Uso

Para usar este proyecto, simplemente clona el repositorio, navega hasta el directorio del proyecto y ejecuta el script de Python:

```
git clone https://github.com/jhonni1201/scrapingFaceImage.git
cd scrapingFaceImage
python scraper.py
```

## Contribución

Las contribuciones son siempre bienvenidas. Si tienes alguna mejora o sugerencia, no dudes en hacer un fork del repositorio y solicitar un pull request.

## Licencia

Este proyecto está bajo la licencia MIT. Consulta el archivo `LICENSE` para obtener más detalles.

## Contacto

Si tienes alguna pregunta o problema, no dudes en abrir un issue en este repositorio.